# Angular Store

โปรเจคนี้เป็นร้านค้าออนไลน์ที่สร้างขึ้นด้วย Angular ซึ่งเป็นการแสดงตัวอย่างเกี่ยวกับแนวคิดต่างๆ ของ Angular รวมถึงแอปพลิเคชันแยกตัวเอง โมดูล เซอร์วิส คอมโพเนนต์ และการเรียกใช้เส้นทาง ในบทช่วยสอนนี้ผู้ใช้จะเรียนรู้วิธีการดำเนินการ CRUD (Create, Read, Update, Delete) พื้นฐานบนสินค้า

## สารบัญ

- [คุณสมบัติ](#คุณสมบัติ)
- [เริ่มต้นใช้งาน](#เริ่มต้นใช้งาน)
  - [ข้อกำหนดพื้นฐาน](#ข้อกำหนดพื้นฐาน)
  - [การติดตั้ง](#การติดตั้ง)
- [การใช้งาน](#การใช้งาน)
- [ใบอนุญาต](#ใบอนุญาต)

## คุณสมบัติ

- **แอปพลิเคชันแยกตัวเอง:** โปรเจคถูกโครงสร้างเป็นแอปพลิเคชัน Angular แยกตัวเอง
- **โมดูล:** ใช้โมดูล Angular เพื่อการจัดระเบียบและการแยกประเภทที่ดีขึ้น
- **เซอร์วิส:** แสดงให้เห็นถึงการใช้งานเซอร์วิส Angular สำหรับการจัดการข้อมูลและตรรกะธุรกิจ
- **คอมโพเนนต์:** คอมโพเนนต์ต่างๆ สำหรับส่วนต่างๆ ของร้านค้า เช่น การแสดงรายการสินค้า การแก้ไข และการเพิ่ม
- **การเรียกใช้เส้นทาง:** การนำเข้าเส้นทาง Angular เพื่อเดินทางระหว่างส่วนต่างๆ ของแอปพลิเคชัน
- **การดำเนินการ CRUD:** ผู้ใช้สามารถดำเนินการสร้าง อ่าน อัปเดต และลบ สินค้าได้

## เริ่มต้นใช้งาน

### ข้อกำหนดพื้นฐาน

ก่อนที่คุณจะเริ่มต้น โปรดตรวจสอบว่าคุณได้ทำการติดตั้งสิ่งที่ต้องใช้ต่อไปนี้แล้ว:

\*\*อย่าลืม clone server มาก่อนแล้ว Run server ก่อนข้อมูลถึงจะแสดงในฝั่งของหน้าบ้าน

- Server (ฺBackend): https://gitlab.com/kunathip1503/node.js_server_store_angular.git
- [Node.js](https://nodejs.org/) และ [npm](https://www.npmjs.com/)
- Angular CLI: `npm install -g @angular/cli`


### การติดตั้ง

1. Clone Repository ฝั่ง server มาก่อนจาก :

   ```bash
   git clone git repository
   ```

2. Install dependencies:

   ```bash
   npm install
   ```

### การใช้งาน

1. Run the development server:
   ```bash
   ng serve --open หรือ npm start
   ```
2. Client จะเปิดที่ Port http://localhost:4200/

## ใบอนุญาต

This project is licensed under the MIT License.
